想買部可360度摺疊notebook budget大約8000左右 有冇好推介？

主要用黎上堂寫notes同打code，可以屈到平板咁，用佢比果支筆寫notes。而且小弟亦會寫網頁同用unity 同unreal engine寫game．所以想買配置好少少嘅notebook。

今日去左黃金同高登電腦商場睇，有幾款好似唔錯，Zenbook Flip、Vivobook Flip、Lenovo Yoga ，如果將來打機，我打算用個type c頭駁個外接顯示卡去用(呢個打算之後再搞，但其實我唔太熟，上網睇好似話得，如果有錯還望高手指正)，請問巴打們有咩建議？例如粒U、RAM去到咩配置好 ?或者正接推介個notebook型號我都可以幫到我，希望各位巴打教下我。

講漏左，我都想要電量夠，同埋亦都想要獨顯同唔好太重，巴打你覺得Yoga邊個型號好?